成堆薯粉又話林鄭當選會即刻上街既？

去左邊度？

上羅37 FB嘈完就滿足